10月1號 萬人唱美國國歌有冇得諗？

習總最要面

好 跟機

唱埋榮光歸港

原創抗爭者軍曲《願榮光歸香港》最新合唱版!! 招唱/管樂/軍樂隊！！！ 重開幫推!!

會唔會令人覺得系反中？
俾人拎到唔好既畫面？

唱依首啦

跟

反中有咩問題
又嚟唔好激嬲共產黨？

btw「系」
「係」

係唱都唱英國國歌啦
God Save the Queen

兩首Loop唱

跟機
利申教緊個仔唱

跟！！！！！！！！！

#antichinazi

Why not both

可以唱曬所有民主國家既國歌,激到中共爆血管

英美國歌不停loop

升旗個時大叫Chi-Na-Zi Chi-Na-Zi

播埋香港國歌
有巴打作左
一定要比香港人知道

英國國歌更合理，好多人有BNO，係英籍，
林鄭兩個仔忡係BC，等睇中央問責。

Oh say can you see!

Oh say can you see～～～～～～

推

大家一定要狂Loop
10月1日齊唱美國國歌!

好，而家開始練

作為美國人我支持你搞
因為真係有用

O say does that star-spangled banner yet wave
O'er the land of the free and the home of the brave?

一齊唱

oh say can you see

一係你去羅湖橋邊境拎中國國旗啦
咁愛國

禁錯負皮

G持

榮光歸港!!!!!

屌你，梗係唱齊G7 既國歌
唱埋俄羅斯，逼9 埋佢表態

會唔會萬人燒國旗

就係唔使做犯法野都可以激到中共嘔血

俄文點唱

【升級罷工全民自決】
聽日中午截止 Final call!!!

半個鐘唱k!

【升級罷工全民自決】
聽日中午截止 Final call!!!

萬人唱do you hear the people sing好啲

係
同意
最代表到現況

我跟

最好唱埋香港之歌

反中點會係唔好的畫面，秘技直接跳關打大佬正呀

埋尾舉青天白日滿地紅

跟機

Oh say can you see by the dawn’s early night

push

咁樣落去仲有命等到10月1？
我係老共就9月出出兵血洗

唱梅花

連登講個千人旗都無影啦

不如唱呢首啦，起來 不願做奴隸的人民

系你老母
反支係美好既畫面
代表香港唔係中國
代表外國可以介入

支持唱依首

成日跟人,我地有自己國歌唔好咩?

自己歌唔會有noise

係場外一齊大叫光復香港啦

唱香港國歌

唱數碼暴龍

唱台灣國歌會唔會好啲

一齊唱偉大的習大大的女兒的國歌

英美國歌都要唱！！！

求美英國歌
加推

緊係有啦 仲有英國呀

你咁講法文我都唔識

係咪真咖我練定

我地要g7嘅國歌

唱咩歌都好 淨係唔唱國歌

同我學晒點唱

淨係舉美國旗 唱美國國歌殺傷最大

Do you hear the people sing?

基本野啦

The home of the brave

唱中華民國國歌

Fright for Freedom

再同一日全民提款

係唔係要舉旗，英美旗都要舉？

剩係唔舉支那旗

係都唱呢首啦

邊度有美國旗買

我想唱英國

God save the queen

Why not both ?

一定要

哼個音出嚟

要舉旗我就去買定旗呀

要幾大嘅旗，96cm x 64cm夠唔夠大

去埋美國領事館唱效果更佳

Amazon
請支持美國產業
美國賺多一蚊，就有更多本錢隊冧中國
請今日開始食美國蛋/牛排/用美國產品

無得諗

太少人

要十萬二十萬人唱

America represents Freedom and Democracy!

the land of the free
the home of the brave

留返上微博講啦

點解唔係英國

美國國歌+英國國歌不停LOOP

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

識風笛嘅可以吹Highland Cathedral

依家啲人思辯水平低到嚇死人，美國依家同你有親？？點解唱美國國歌而唔係唱英國國歌再宣佈中英聯被破壞要求英國介入？？

我係反中thanks

唱完美國唱英國唱日本偏偏唔唱支國國歌

練歌！

打倒共產主義

畫面無聲

On the dawns early light

唱中華民國既國歌會唔會最落佢面?

要有二十萬人唱！

敝！真係唔識唱

佢唔"答"應訴求都仲要俾面佢?
出咩畫面佢自己決定

唔使執著邊首，兩首Loop咪得囉

着埋呢件衫做護旗手

無智之舉

玩埋黑車送嬪啦
黑車前邊寫8隻字，一國兩制、壽終正寢！

唱咩都得
就係唔唱強國個首

幾錢

反中唔係咁好 你對準番五大訴求先

G 持

連運費300蚊港紙有找

快D支持下啦

Tui

其實唱國歌最好...貼曬題，仲可以攬埋愛國撚

咩國歌都唱，係唔唱支那

咁英國呢 點解好似冇人提起英國

好呀好呀

自膠
原來有
咁兩首一齊唱啦

再唱英

十一前全港都應該掛滿五星旗

唔好拆，但如果同時一街都美國旗會點？

我覺得十一應該大搞民國旗，民國國旗歌
共產黨話佢推翻中華民國，合法繼承政權
但如果十一果日玩民國旗海，就可以挑戰佢政權嘅合法性
話比佢知中華民國仲未滅亡，佢係非法政權

舉其他國家嘅旗就做唔到呢個效果同意義

sir please take hk as 51st state

oooh say

好貴

do you hear the people sing？

係
唱民國國歌國旗歌
可以挑戰佢政權嘅合法性

唱其他國家嘅國歌做唔到呢個效果

要落佢面
民國國旗歌
好過美國國歌

好，咩時間同地點?

勁

唱埋highland cathedral 中文版啦

英美旗齊上 兩首輪住唱
冇旗就print A3 大大張要比全世界見到香港人求救

就杜浩成法官作出有罪假定及煽動他人侵權之言論作出投訴（2）

The land of the free and home of the brave

要練定首歌

英國國歌呢？

好

唱英國歌會好D

Oh say can you see~

可以考慮 唔識唱 到時一齊播都ok

And the rockets red glare

梗係好，除左呢d仲識做乜，革命？？？

冇用

有一個月時間背咗佢

gun

本人識唱德國加法國國歌

今場運動最根本嘅原因就係反中
驚閪咩，就係要俾全世界知我都唔撚妥中国呀

全部人同我學

Oer the Land of the free and the home of the brave

Push

好 我好期待十一生日會

我已經練好了

我背好啦，你呢？

Good idea

已背！一齊唱！

The Star-Spangled Banner

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?
Whose broad stripes and bright stars,
Through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
Were so gallantly streaming.
And the rocket's red glare,
The bombs bursting in air,
Gave proof through the night,
That our flag was still there.
Oh say does that star spangled banner yet wave,
For the land of the free, and the home of the brave.

dllmei好橋喎

全民練歌

呢個跟！
有自己國歌其實真係同獨立冇分別
希望巴打可以快啲finalize！

仲要大大隻字 GOD Save the Queen 👸
比記者影
女皇萬歲 萬歲 萬歲 萬萬萬歲

邊首？ 想聽

和你非冇得捉

反佢洗擇日？
洗唔洗wtsapp通知佢？

其實反咗2個月有多，啱啱出黎？

跟，不如唱多幾個國家

pish!

咁多錢搞國慶 市民唱美國國歌
激撚到佢爆血管 諗起都好笑

兩首都唱

加埋英國得唔得

Ok

唱哂有支持過我地既國家

唔會。 真心覺得 英國🇬🇧美國 🇺🇸比中國好。
香港人囗𥚃成實 身體亦很成實
洗撚比面你中共。 中共做得唔好 令人民討厭。 這是牠應得 獎賞

唱埋

101一人一支雞尾酒請中聯辦飲好啲

Oh say can you see

Then conquer we must,
When our cause it is just

願榮光歸於香港

[突發] 香港人終於有屬於依個時代既進行曲 (原創) !!!!!《願榮光歸香港》 大合唱團mv版

學唱美國國歌啦大家

🇹🇼雙十🇹🇼再嚟多次

有

仲有成個月學，good

god save our gracious queen

中共最怕嘅係自己地位唔正統、唔合法，一於一齊唱中華民國國歌同國旗歌，舉埋國旗，睇吓中共仲有無面，又唔夠膽出聲

拎住林鄭全家福一齊唱

燒晒啲中國旗，換晒美國旗上去

咁只好自己print, 再唔係支持美國製造

amazon有無人集單？

台灣有，但係送香港唔夠美森方便
美森我見幾百美金有交易，連埋直送都好平
多人買仲平

美森我見最平十幾蚊美金有交易

有得諗

正喎

好似好細？

3x5即係90cm x 150cm
唔算好細了，都大半個人咁高

唔係喎, 3尺乘5尺

下面個句笑咗

仲有旗桿賣，只係7蚊美金
而家淘旗桿都唔得

其實會唔會太大？

香港人 侵侵已經比左太多彈藥你地 你地生下性好唔好

旗桿唔洗，去吉之島十二蚊店買伸縮棍就得

好好聽

咦，佢呢隻要用佢專用嘅棍

或者自己加扣

大家要學定唱國歌

我睇下台灣啲價先

有邊間介紹

歌list：

中共壓力源頭：
美國國歌（世界一哥）

《中英聯合聲明》&《南京條約》國家：
英國國歌
中華民國國歌（大清帝國正統繼承國）

振奮人心：
願榮光歸香港

唱埋英國國歌唔該

中華民國國旗歌好似好過國歌
民國國歌太強黨國意識

唱呢首啦

蝦皮購物

反中畫面有幾唔好？

有無旗海？

唱埋英國 同 民國 國歌啦屌

GSTQ

未用過呢個
送香港？比到錢？

支持美國國歌+英國國歌+民國國歌/國旗歌+新香港國歌

唔知，問下佢先，台灣運香港一樣可以用集運黎運

唱自己嘅歌啦
唱埋美國國歌, 美帝好難做
Sing hallelujah to Hong Kong

【國際路線】全世界印依款標語

擺明係啦,你on9?

唱埋 god save the queen 同其他國歌，係唔唱中國

9月10日星期二晚8時 香港大球場
世界盃暨亞洲盃外圍賽
香港對伊朗

話說買60cm x 90cm會唔會好啲？

唱埋英國，燒旗

話說香港買咩價？見到香港都有旗買。

犯法嘅野唔需要做

仲集運，美森直運啦
集運運得黎都死咗

大家仲有一個月練歌

發起不信任政府運動
罷免呢個政府